Virtual Youtubers討論區（229）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

鯊魚可唔可以唔好用土黎起，好樣衰

應該好撚多 唔知佢點食

鯊魚屋出面果舊正方形係咩黎

我諗D泥應該只係拎黎大約起個形出黎?

竟然

無中國無工商 HOLO一定摺

神父要join未

船長歌回集合playlist

用反holo黎召集古戰打手
都幾新奇

間鯊魚屋我諗偷哂INA D羊毛都唔夠數

神父應該join對家

班友阿Q精神真係屈機

玩戰艦世界打沈左會長fans又話沖龍成功

呢隻(應該講緊GBF?) 一陣贏左又可以打飛機

我係tamako呀屌

鯊魚除咗識消耗人哋啲野之外 有冇搞過建設

真係冇...

除左半座友誼之塔同埋佢自己屋企之外好似真係冇咩點起過野
分分鐘連火雞都起得多野過鯊鯊

死神唔計

搞亂檔擔當黎
你地唔記得左亂指方向件事了？

雪山孝子送左60箱生日禮物

又要NGA事件2.0？

等睇戰果

其實聽返sc講
係大箱60個，唔計細箱

我岩起身今日一分都未打

點解塊田炸咗唔填平返佢 有少少強迫症睇到好辛苦

建議你千祈唔好睇彩虹服

不如雪媽囉曬d日本酒出黎開大聯動飲曬佢
日本酒唔keep得耐

我覺飲撚到肝硬化都唔掂

得雪媽飲得多
其他好快醉死

銀火都飲得

可以去火雞到偷d既，但係都可能唔夠

偷蛋

其實華生果D知唔知行雷有機會燒左火雞間KFP
定係科技樹仲未整到避雷針

等睇比cy爸爸周到用掛bam

下年先出避雷針

佢地應該仲係1.16而唔係1.17先行版
所以應該冇避雷針

祝佢地好運

真係好多

係啵避雷針係0.17
成日以為10月已經出左

cls

佢哋版本係咪未有銅，唔係既話佢哋應該唔知比雷劈喂燒咗火雞間野

更何況佢地更唔更新都係問題

有冇諗過最痴線係
下次雜談同你講寄左返實家個倉庫度都放

都係集體變火雞啫

提早慶祝感恩節

鯊魚又想整咩

琴日心心都好似有提過個放大鏡似網球拍

佢想整個橙色網球係個放大鏡前面

好似整緊網球

行動力真係高

用綠色會唔會好d

GURA 話無料整綠色

EN應該會一出即更 本部未必

Solostar

我有冇聽錯
鯊鯊話下星期日日都minecraft?

佢話諗唔到schedule , d 觀眾 就話不如 minecraft week

其實上次兔仔間屋比雷打中既機率係咪天文數字黎
咁大張地圖random條雷打中holo村個範圍仲要打中兔仔屋

應該講笑姐

諗起狗個個叫聲

次次都要觀察下間鋪

d雞全部大曬識生蛋

同華生當初諗法一樣
其實MC冇set目標比自己係好撚悶
一姐鳩set又唔識去達成搞到自己悶觀眾悶

諗起隻狗 玩狼人殺個時係人都sus

打雷好似要個個地區附近有人先有機會發生
所以邊兩個不仲 係雷雨日去對方屋企就啱

Gura 又想整其他新野 , 明明一樣都未攪掂

Lm

鬼滅真係紅撚到煩

[img][/img]

唔好再笑了

「連小粥都唔可以信」

係我就炸哂佢算
又細又樣衰

呢個好pure好ture

佢呢部野擺係兔同35隔黎都還可以
依家擺係呢個位連五期生座野望出去都見唔到

sor, not moruru

唔好再bin我ok?

隻狗見到人就叫

公主25

係咪成個en都冇人係mc經驗者

總之係我放唔低Mrr 唔關公主事ok?

仲耐久緊

gura囉 但唔知佢真廢定扮廢啦

多謝你嘅諒解

lol

唔怪之得今個星期冇出時間表

經唔經驗者反而無所謂
但minecraft太食目標同交流

如果無set目標既可以好撚悶
所以JP個個開都係搵個目標做，起碼觀眾知你做緊咩

公主巴冇追上post尾嬲咗我我冇呀我真係冇呀

成個星期都冇人同佢collab咩
有嘅話照計已經約好左

你引用回覆直接挑我機

預期

lm

一定有餃子

班fans實report佢哋

日經新聞

餐餐都用氣炸鍋
一定係肥婆嚟

佢地做開免費盜版仔唔會明買product並唔係單純想要個product or service but also個心意去支持

被霸凌嘅漢堡

我邊忽有屌公主呀 上個post我想知點解公主同接咁低之後條友引戰話公主本身悶得一個巴打撐 唔關我事

就算我執着Mtr都唔會咁話公主喇

pineapple pizza

一餐老麥分三四餐黎食佢都幾勁

其實cover只要食到日本市場已經夠玩
海外賺到未賺

反正我就比左錢睇

你中意啦

1600仲開緊工呀

未聽過一塊餅乾可以分無限次食咩

Ok

獅白用箭射怪又快又準，好勁

on9 你問點解少人睇，我由我角度講覺得佢悶都叫引戰
係咪要全肯定，睇曬佢所有片再由天時地利人和同機遇去分析先唔叫引戰

點解成日都諗埋晒啲不痛不癢嘅屎橋

人生無其他意義既垃圾理咁多做乜

我睇番尋日record, 你真係挑機wo

因為諗唔到真係打到肉痛既橋

點解要反公主

感動既係全盛公主清終於返黎

比橙巴話我負口德所以收下口，結果兩三日就有人踩公主

FAQ 元祖落場玩，個陣容都好強

人善被人欺

rushia 算唔算扮工
玩一個鐘讀3個鐘

想比錢睇既人搵盡方法都一定會比
唔比錢睇既人點迫都唔比

而家場live基本上有信用卡/debit卡就睇到，唔存在難買問題

海盜以d野真係除左幫holo吸fans之外無咩用
而且不嬲支那仔都會偷有料放送落黎share，扮咩野

佢錫fans
珍惜同fans觀眾互動
抵佢咁多人鍾意
好想錫爆佢面豬登

發生咩事 想追post

你紅sc未

佢玩GAME個part一啲都唔重要

讀sc先係佢扮工

等睇偷老母信用卡比50$ sc

join左會然就算

屌琴日之後知有人開心我唔想再講，但有人攞番出黎講
依家反人同釣魚既界線低到咩程度
少少負面評語都叫反？無撚野呀
有人問點解少人睇，我咪答我覺得佢悶囉，咁都叫引戰，咁都叫反
琴日討論祭啲人話佢放負趕客又叫唔叫反呀
問得點解少人睇呢啲問題唔係期望搵到原因？
屌你答我要期望其他人點答呀。
__________________________(呢度一句太mean，刪左）
要全肯定有讚無彈先唔叫反？
最多咪表達得衰口賤，我表達我睇法都叫反，on99

屌 俾人屈我反公主

下次開播入撚埋佢會員呀屌你老味

發現佢個情況特別嚴重

不意外
佢地根本無呢個意識
剩係覺得畀左錢就係大爺

其實羊同阿火都係咁
讀sc長過打機

魅影弓用慣

好叻咩 我夠係夸寶會然

原來尋日死神班鬼佬Sc大戰完，都只係高會長少少

你不嬲迷夸

冇俾錢都係大爺只要有支那仔比左錢 其他冇俾錢既支那仔就可以理直氣壯咁屌人

支持

我都唔反了

等你唔好再狙擊我冇入公主會員

無人屈你

火雞依排讀SC都讀o左2hrs以上
不過無rushia咁癲玩1hr左右
起碼都玩o左2~3hrs先

我尋晚都係問一句

我小氣ok?

所以我地需要構造改革
唔否認部份連登仔心智可能唔夠成熟同判斷
呢d小問題 傾多幾句大家都明
就好似我之前覺得星街塊皮好能肉酸
呢d係主觀意見 未必係反

FPS玩家

桐生會係真係數量取勝
仲有幾個癲佬唔洗彩虹唔安樂咁

怨婦

SC第一真係唔係講笑
雪佢3個禮拜，班股東屌到yagoo上天花板

呢度花生真係源源不絕

又收左班鬼才座員，之前都有隻game

日經都怕左小粉紅啦今次
有可可唔介紹揀初號機
然了然了

食老母

見神父回覆開番個會然睇
我想講第一，悶唔悶呢樣野好主觀，講得呢樣野就應該講埋理由，咁係個理由方面先有討論空間
第二，講呢樣野既人係一個過去各種釣魚既人好難唔將佢拉到去釣魚呢一個動機

世三兔

之前shinon舊屋都中過雷
燒咗一部份

Peko~

其實桐生會點解會紅好難解
初號機反而易好多

你忍心切咩

仲有兩個月就有六期生了 好似係 9UP

又聽到笑聲

英文市場+meme
都好易理解姐

收島風咩牙聽日復出跟手宣布畢業再轉返入holo

仲有平時講就算你係佢當日講佢因為受傷可能要休息既情況下仲講，你竟然唔expect有人會嬲？不過當然我相信激嬲人本身就係你會然黃金撚既最初目的而我唔成熟既地方大概就係我明知你troll都照比你trigger到

想睇u原地復活多d

其實放左最尾果句咁挑釁性既句子
都幾難要求人地。係覺得想理性討論啦

再者，有時我知某d巴打鍾意既V
就算我係唔鍾意都好
我都唔會出聲，或者都係好婉轉同中性咁表達左就算

始終喜好呢d好主觀

真
琴日睇全場海量100yen 幾蚊咁

又

我都想
塊皮真心屈，用唔到好嘥

我都仲未退mea會

我退撚左

睇埋聽日先退都未遲

好似係高登間panda technology

黃金撚嗰句除咗想撩公主巴嘈交多過討論
跟住佢用理性討論去包裝句嘢
我無嘢好講
btw, 神父唔好幫口, 佢係抵俾人話

佢係我想入會之前彈弓手左

佢根本只係隻troll, 仲係無guts去認自己troll人

一個月內隨時可以入返 嬲左

OK咁我攞番出黎講
有人問

我答
係佢真係悶囉（主觀因素）
天使同羊 話癆 好強話語能死無悶場
會長 痴線佬綜藝力強
TOWA 一堆痴線痴情鬼佬
（樓上三個對比做曬出黎，你就當睇唔到）
公主 得一個痴線痴情連登仔
（呢句可能mean咗少少，最多咪衰口賤，但都係笑你唔係笑公主，明明係flow back番去少人睇呢一點）

屌你唔屌鳩上面問問題個個，屌鳩答佢個個
係咪要全肯定唔反先討論得？

呢間野店主真係Simp

HOLO彩虹774都見過

因為佢冇後盾所以都預佢會彈弓手
但起碼都叫出過下聲

遲下會唔會有人玩3D版 Au

你仲未明
你話佢悶而唔係講佢悶邊d位或者其他理由
而係拎其他人去講而且比較既人又唔係講specific既內容
而且其他人都係主觀感受既比較

之前覺得佢會一直唔出聲算

出完聲之後無預到佢會彈弓手

不過算啦 愛過

應該要搵輝蛇解釋

但其實主力都係jp幣

再者，本身個個人都唔同風格streaming, 你比較之前你個口味就已經夠主觀啦
你大可以話相較下公主既target audience 比其實幾個少，幾時輪到你用悶定唔悶去做原因

真係即時變恐怖驚

咁我問番你，要去到幾detail既論點講出黎先唔係反？
屌你我琴日都唔想再講
但比你地成班人話我反公主
依家講佢悶＝反？
係咪一定要有曬數據做曬資料先講得？
你最多咪話我最尾個句笑你好仆街
邊到係引戰/反呀

個人感覺你係純粹借人比較去踩某個 v
然後 mean 爆佢啲 fans
無論個 v fans 多定少, 你咁踩法佢哋實屌到你化

其實會長fans都係日本人為主
佢母語英文但係一次都無做過english only直播
如果真係要衝100萬 可以朝早做一場英文 中午訓教 夜晚做一場日文
不過最近又要準備live無時間

Miko~

如果你連基本討論都唔識咁你就唔好扮理性討論啦你用下你個腦諗，如果你單純話公主悶，邊有人理你啊troll狗仲想拎埋其他人做比較
你同當初迫走mrr個隻日本狗有咩分別？

連登連ps5都出炒家post
唔撚係玩就咪撚訂啦
賣出去咪又係賣俾大陸佬
仲噁心過d左膠

3D版熄燈有啲廢

冇人屌？

應該無人屌，唔見有人爆閘入去喎

佢未整哂隻驚
可能日後改既

黃金撚會然你自己睇番你個user name仲係黃金撚個陣既post, 個種釣魚挑機既口吻，先諗下你有無資格自稱自己想“理性討論”啦

我肯認我最尾個句over咗
但你話我知點解咁都算反公主？
我由我個人觀點講佢悶
你覺得唔悶你都可以講架
依家講我既觀感同你唔一樣就叫反？
屌你我琴日真係無諗過反公主依定就比你地話我反
咁你地定義下點先算反喇

我有冇咁既資格

邊間，要朝聖下

你擇番名就有

香港地有新野就炒架啦，你咁講不如講樓。根本就係成個香港都有問題

無啦啦拎埋其他人做比較？？
"明明四期生正正常常
得佢一個特別低我都真係唔知"
個topic帶出黎架喎

望番佢其他片
應該係純粹轉下風格過下癮咁
應該唔會有驚了

講起PS5
我本身好期待隻demons souls remake
但見人玩完之後發現d boss既ai同招全部都冇改過
對於十幾年後既今日已經玩過哂dark souls系列既人黎講真係太易
純粹只係道中既設計同以前一樣咁嘔心

唔想擇

高登 panda technology

都係等有Game岩玩先買

姐係先入為主囉

same goes to 講呢句個個人
同佢有咩分別，想問下？

係花生嘅味道

另一隻十足十warframe咁既god fall好似出完直頭冇咩人講

放牛油入焗爐溶

等到黎差唔多出2代，時間岩岩好

隻elden ring到底捨得出未

罪大啲一水野仲狗衝個班人真係嫌錢多

早兩日見到新聞話老賊自己都玩唔掂
佢應該加重藥落依隻驚到

磨多兩年差唔多

無錯，你個reputation就係咁差
實際上你故意挑釁我本身都係想嘈交姐
咁呢個情況下已經證明你係troll呢個前設無錯啦
anyway, 唔再浪費時間，係咁

好想佢出Armored Core

咁你唔屌鳩帶topic出黎個個人？
有人帶出黎我加入討論就變咗反？
都係個句，定義番咩叫反先

其實真係唔講嗰句就咩事都無

新手一問
邊度有得睇數據？
同埋洗彩虹係咩意思？

我未俾錢睇 可能會買blu ray 黎睇
我就多謝佢俾左個rip version
自己dump disk嘅時間都慳返
唔介意你上埋字幕仲好

懶係熟以為人唔care

彩虹sc

唔同金額既SC唔同色
洗彩虹就係指有D痴線佬同一時間課哂唔同色既SC,好似彩虹咁

我抽三角型水你會唔會爆氣鬧我

比你鬧我會傷心

🌈 〉 Sc既顏色

Playboard
洗彩虹姐係每隻色sc順住課

咁最多咪口沒遮攔講錯野，邊度係反呀-.-
咁點解比人屌係引戰釣魚反公主

我都未撚屌個燒山啦

每次SC會因應唔同嘅金額有唔同顏色
金額最高係紅色
以洗彩虹就係由細到大都有 簡單啲來講就係瘋狂SC

Gura 超得意

仲有由頭到尾都唔係我話你反公主

唐巴知抽水唔會咁容易嬲
利申 傳心

Thank you 大家

食個lunch返黎又發動戰爭

認真呢條channel會唔會太狼死
人地條片本身up左上twitter,仲要得10秒貨仔
呢條友就重新係youtube upload多一次當係條新片咁

尋晚就想屌鳩佢架啦

ご報告
比tama嚇死

今時今日要買飛人都買晒啦，盜版轉播只會幫holo加人氣

Gura 同個畫師都 Follow左個動畫師

唔好白紙黑字嚇人Ok？

佢English only通常都係折炸彈撚人
船長,心心

嚇撚親 仲要白底黑字

近排對呢啲書面報告形式感到恐懼

想買mon 同vr

近排見唔少呢堆format嘅引退通知
有ptsd

差啲 PTSD 發作

買多一個mon 睇V

最尾個講講笑over咗我咪道歉囉
琴晚無釣魚無引戰都比你講到我黎釣咁
仲要比你話係垃圾

玩還玩唔好用白底黑字得唔得

新PC 朗報都咁樣出

Hard disk

張野咁正式以為活動休止

咁你真係垃圾

阿雞重大發表

明明一早講咗唔會再釣公主，專心反夸

hell kitchen......

諗喺巴哈篇野

又黑暗料理

係咪我幻覺呢
點解嚟緊啲直播全部都係關於煮嘢食

希望出返多d廢片

岩岩睇到呢個都係

Hd＋1
但想買14

抽完講野小心D唔好俾我捉到有咩痛腳就ok

發現會然鳥丸XX好耐冇出現

呢兩日有

痛腳c

彩虹可以期待下 holo就算 本身among us都未玩得掂

鏡見畢業

點解仲要反

我bin c

講緊當初淨反夸，依家我係crew喇

Star?

一冇左公敵你班垃圾就內鬥

Tama新電腦

呢個真係駁唔到

一得閒 呢到就開戰

陳述意見我覺得無問題

reality
rk music聽晚成晚接力唱歌

我都覺得冇問題
大家一人讓一步吧

新公敵=百鬼ok?
不嬲都睇唔過眼佢咁hea

唔好嘈啦，大家一齊睇心心好唔好

餃子漢堡

又想整痴線野

賣番俾大陸喎

人地大陸仔係阿夸表完態之後都唔會反夸
點解我地要停止反夸？
咁我地係咪大陸仔都不如

又係果個作者既among us總結

你返工好勤力咩

佢地唔識見好就收姐

咁唔反了sorly

其實佢直播頻率慢慢變少都知咩事

唐巴擔起大旗

我既job duty就係睇vtb

屌你牙，呢個真is唔得
求下你

不嬲都睇班百鬼組唔順眼

裁狗好黃
唔反了

識反一定反雪花老母 又清潔工又あわわわ又頭dupdup眼濕濕養gachi

最緊要一比人圍攻可以spin去會然雪花ラミー到搬龍門

btw會然睇唔撚到去左邊夸寶都翻左身仲唔浮水

其實都預左

獅白

和議
睇唔過眼佢收咗幾十箱禮

直鉤好難上釣wa 糕sir

比你屌去左啦

與人鬥其樂無窮

炎上流星群

關我咩事

雪民

即刻follow 咗個畫師

【雑談】古戦場から逃げるな

我懷疑條友得登改Lamy個名做on9野等人反雪
希望唔好中計

桐生會班人真係痴撚左

今日開拖第一日 呢個鐘數就咁得閒
姐係中午已經大炒對手啦

又夠鐘睇心心

今晚有nia歌聽

雪花老母收三噸禮物

GBF真係好恐怖
我GBVS賣晒啲特典隻game同一折差唔多

等我望一望id先

3t 唔係好多姐

我lamy風評被害

浪費才能系列

其實其他人有冇收過禮物 點解好似淨係見5期生有收咁

原link係邊

心心終於唔係用手機

永遠都係做呢啲同工作/學校冇關嘅嘢最上心

有，只係無好登囉出黎講
但如果收左三噸禮物囉出黎囉好正常

點解會有包辣雞麵

呀心唔係整包咩
又有麵

心心中意食麵嘛

麵

應該收咗幾年份量嘅日本酒

今日星街個offcollab 18點咁早

未收工wo大佬

呀心: 麵唔係百搭架咩

麵包都係用麵做，差唔多冇問題

劣食師

包加埋麵

心心本身係咪咁進取
定係龍心事件後先發力？

高汁到

船長有講過收左幾箱

喂屌識唔識渣刀架喂,睇到好驚

但keep唔到耐

呀心咁切好易切手指

有時會有啲開禮物live
同埋限咗生日之類特別日子先收

驚唔驚反光

應該全部都係酒黎

想衝一百萬

小朋友唔好玩刀

出事了

有預感Haachama cooking 始終有一日會放送事故

整漢堡點會咁整番茄架
點放落去

點解整burgar既番茄會係切到一舊舊

番茄碎/汁

唔好質疑心心

不要思考

Holy Fuxk
佢諗住整乜做中間舊肉

屌你老母有通心粉既

又唔落油

分分鐘快過會長100萬sub 雖然拎到金盾都係好事

做麵包當然要用杯麵做

唔健康

Chatroom就中風

慳家好女仔

個包有塊包皮已經叫合格啦

佢有冇Show過個包皮

都係過返去睇座長煮野
心血少d都頂唔到心心煮野

塊肉實癡底

呢塊蛋嚟?

公主得十幾箱

開住兩台整野食,睇到嘔血

好似係易潔鑊

屌你做咩有麵架

甩哂D野出黎 癌症餐

火雞講得好啱
Haachama真係唔知點解仲生存到

有啲人send過畀Gordon Ramsay睇

啲麵係用黎做乜

心心隻手指

我驚我睇到中風

反邊個都好都唔會反心
因為真係搵條命做vtuber

乾燒鑊
赤井心係咪食得多coating先變哈叉媽

有麵包

戴左手套你點睇

仲要吸埋D汁

係Twitter tag佢諗得過

點反得落
食開呢啲野有可能隨時死

Burger 冇牛肉

咁無關係既

wtf

有雞肉 但唔知熟唔熟

咁樣落芝士

WTF

有包你都要感恩啦

嘩，呀心你咁樣唔得架喎

啲芝士

隻鑊叫緊救命

佢個包幾級燒傷

咁落芝士
個鑊唔洗要

佢塊"雞"煎兩野就熟架拿

隻鑊重傷

隻鑊比心用到變一次性易潔鑊

隻鑊丟都得

其實佢唔落油係唔係驚D油彈去個鏡頭到

我都幾肯定佢塊雞個心仲係凍

點食呀。。。牙心

其實佢隻鑊唔落油都頂到

有冇人sd比uncle roger睇

一早爆左嫁啦隻鑊

一定係驚油反光啦

煎漢堡

佢整蛋炒飯先

特典送遊戲

佢塊包係咪喺火場救翻出嚟

中學想射波飲鼓油

MORE CHEESE

想去佢屋企幫佢洗鑊

唔講仲以為個舊係肉黎

好似打飛機落個麵包度咁

工口

屌你煎塊包仲耐過舊雞

d麵....

舊肉生到

d麵

炒面面包

落麵係做乜鳩

撈麵

好似好少見佢用油鹽糖 全部野白灼

好女仔黎 娶得過

有啲擔心

想擺舊番茄就切做一片片啦

痴線

唔怕啦，唔係豬肉

我完全相信唔到整個Burger可以整成咁

慳家

佢又想落三文魚？

三文魚WTF

火灸雞柳炒麵漢堡

雞唔熟先易出事

心心係唔係日日食呢D野所以食到咁

Sushi hamburger

三文魚

諗起印尼人用撈面送飯

2萬8人睇haachama煮野食

係健康

舊雞呢喂

岩岩想講生雞肉都無上次生三文魚咁大獲

即刻就隊舊三文魚入黎

生命麵包

佢塊雞煎唔透，又放三文魚，搵命博

集體中風

Aki please help us

少事啦
難佢唔到

煙三文魚無事既

又生三文魚...

起碼熟

好正，好想食

就咁食得㗎

我都係

你junk sick食

好彩上次搵火雞煮野食只係煮麵
想像唔到火雞睇住佢整呢個包

塊包

就返日本好心唔好玩鳩自己

照騙

洗唔洗搵個防止自殺電話俾你地兩個

好撚癲

24567111

日本食慣生雞

食緊

@GordonRamsay

點解個包好似真係咬左啖咁

切開食緊啦

用生命做直播

澳洲睇醫生貴唔貴

三文治夾頭.jpg

終於係一片片啦

貴到寧願死左去

人間美食
你都唔識欣賞

拎住黎切

生雞蛋

岩岩先睇到獅白原來準備打海底神殿
到時佢出發就一定睇睇

咁講紐西蘭加拿大英國仲好

咁切遲早出事

大小姐竟然開工

舊雞睇落好似熟的

對手套係咪掂過生雞

已經由工作人員換左了

我食心心 嗰包留畀你哋

乜都掂過晒

FIRST TIME?

得7個?

機已到

7個？

我食阿雞

我淨係想去幫佢洗鑊同幫佢部手機裝個foodpanda

有新機整到好似畢業咁

又有初號机

白底黑字

尋晚有人話matsuri唔玩痕人狼

點解無nene既

屌燈到

都話佢哋上開連登

其實舊番茄如果係切片既話睇落又好似冇咩問題

仲有3個位

似結婚通告

仲以為佢入hololive

整多個

麵做餡都冇問題

塊包皮有問題啲

懷疑呢度巴打開始精神失常

burger冇牛肉有麵有三文魚

家鄉菜

家鄉生雞

暴君亂政組

麵非麵

舊雞熟d應該都食得落口

差唔多姐

星待ち☆彡

今次個包真係痴撚線

炒麵面包

瘋了 全都瘋了

Id啱啱好

頻密使用食物會產生抗藥性，原來毒藥也是？現代有一種名為「HAACHAMA梯法」的技巧，防止自己被毒殺。

HAACHAMA梯法源於公元21世紀時HOLOLIVE的HAACHAMA，由於她很擔心自己會被毒殺，故透過自我控制毒藥份量的方法服毒，定期服用小劑量的毒藥以使自己增加自己對毒藥的抗藥性。

HAACHAMA的父親就是被人下毒暗殺而死，故她年幼時便需與其他姊妹爭奪繼承權。他母親攝政時偏寵其他姊妹，一次進餐時她覺得胃痛，故逃到了野外並開始了她的HAACHAMA梯法。到掌權後，除了殺害其他姐妹外，她仍繼續保持著這個方法保護自己。

在多次與中資人的戰爭後，HAACHAMA戰敗被困，由於擔心被中資人俘虜，故他先逼兩個女兒服毒自毒殺自己服毒，但由於HAACHAMA梯法的影響，她在服下毒藥後並無任何反應，最後HAACHAMA叫侍從用劍刺死了自己。

今次仲唔係做比我食

仲黎

放過D雞OK?

仲整多次

日本有炒麵麵包所以唔覺得殿粉質+殿粉質呢個combination係有問題

屌 又唔洗鑊。。。。

WTF又整?

阿雞見到心心都出油了

牙心好大食...

個夾完生肉夾熟肉

matsuri竟然玩

振東車房花王九

打針+休息
再復發就要考慮手術

佢講左想玩好耐
好似得牙火,會長,AKI未玩過

7個唔上唔落
1狼太難 2狼太易

好想娶はあちゃま日日食佢煮嘅嘢

今次好好多
正反都有煎,加埋3分鐘以上
頭先反得1次,冇計時

塊包咩事

其實要搵多3個應該唔難喇
nene同rbc都想玩

心心好女仔黎，落埋芝士

麵包變咗千層麵

佢個鑊表示快啲比我去死

搵舊雞夾住包

個包皮

越嚟越痴線

一陣rbc又全晚做狼

麵包Rip

公主快d好番

sora同小學生

加多一個夠啦 10人2狼太難

RBC證明左改名轉運有用

岩岩去裝左杯水返黎 個包咩事??

係垃圾筒汁上黎既?

aki唔係之前喺ロボ子個場度玩過咩

幾時改過名

aki唔係玩過喇咩 上次jp en個次
好似得會長 阿火 mel choco shion 空媽 呢幾個未一齊玩過
但係得會長有自己開live玩過

對手套

佢係咪諗住食

臨尾一場

今次最少應該熟既
係個樣太創新

其實鏡頭外係咪綁住左一條友然後係咁餵佢食

冇事，個包好正麵有麵味番茄有番茄味

希望有洗下佢

我已經諗到點用同一樣既料整得好好食

直接做會唔會好啲

我估唔到一個Burger可以搞成咁

認真佢個包都唔係問題
最有問題係佢渣刀個手勢真係好恐怖
真係好驚佢遲早切親隻手

haatochan

睇鐵打啦

小朋友先咁拎刀

我唔覺得今日邊Part係冇問題

已經死咗

岩岩一路食住高質burger一路睇
心情複雜

呢張圖真係好可愛高質

唔會 因為個作者唔會放出黎比人玩(好似係)

係咪即刻覺得好似食緊haachama個包咁

最玩命應該真係佢切野手勢
有幾次仲要凌空
唔夠力比錯力就

牙心食舊burger冇乜反應
係咪feel到中伏

原來洗碗手套黎 無野既咁Q厚

第一舊肯定中左生雞伏
第二個包先煎返耐D

點都唔會夠牙心個burger高質......

佢餵緊鏡頭外既赤井心食緊

i drop my glove

食住好野睇班鬼佬中風
覺得自己好冷血

心心真係鐵胃黎
次次食完啲咁既野都無事

Haachama毒暈咗心心

冷血

仲諗住你會覺得啲肉開始生生地同有啲三文魚味

心心深夜就有機會翻嚟㗎啦

aki頂唔順

個bgm好搞鬼

冇餃子
好失望

請珍惜牙心

巴別塔 叫上帝落嚟mc

打左針，再復發就要手術

用生命做直播,多左2000 SUB

記得佢之前唔知邊度講過話細個因為腸胃入過廠
自從嗰次之後腸胃進化咗

睇鬼佬留言好感動

係菲律賓食得多垃雜野

貓宮大佬

佢個鐵胃原來係咁樣鍛鍊出黎

但係都好難今年到百萬

90萬應該得既

類固醇的確好有效...

講多啲英文

發炎
咁打完類固醇都唔係根治啦

可能寫稿嗰個推初號機呢

如果係類風濕關節炎真係無得根治一復發就要消炎 呢啲免疫系統病黎無解的

搵三家姐

老人會

。。

內文有講...

咁佢屋企真係幾有錢，有位擺咁多箱

最近roboco d同接又上到去

想問下呢個係en定jp

大佬係同觀眾玩

應該係jp

我送哂返屋企呀 (入左堆田區)

冇嘢了
10人大混戰

啲聲優岀道幾年都叫新人聲優啦

CLS以為咩結婚大事

一日未紅 一日都係新人

咁快整返好

我發現haachama起3D建築能力好似麻麻

miko啲圖真係幾靚
反而個皮差啲
除左依個表情

大事黎 新人黎講一出糧就夠錢轉新機已經好勁

忙左成日個po朝早都推咁快

嘈左一輪

好隆重
恭喜tama

自從上次連做5次imposter之後(好似係

一做平民就跌咗

今晚十人戰陣容
猫宮ひなた、電脳少女シロ、KizunaAi、富士葵、歌衣メイカ、天野ピカミィ、天開司、兎鞠まり、甲賀流忍者ぽんぽこ、ピーナッツくん

呢個年代啲人上少一陣網都唔得
今朝call完晏晝就仆到㗎啦

係咪2.0同新衫都未出過?

船長嗰啲點算

原本個人勢 入Holo俾咗而家呢個佢
成個V生涯嚟計算有2.0

比番張單公司扣稅定真係自費

我覺得佢而家長期用3D唔錯

好似唔算個人勢 一開頭直屬cover 放置再外

2d 佢都起到前後調轉

公主

原本唔係個人勢，而都係cover旗下另一個project

可能係...運算能力既問題

佢得3D咋

晨早係度 只係唔計入holo
整咗個sakura miko project嘅野 差唔多係一期個時
後尾3期出道前先整合

PETTAN PETTAN

SONG SING

草 boing boing

原來係咁

我記得佢之前有2D
但個樣好怪

舊皮
新皮係靚d

你打機打到出事？

所以miko個輩份好奇怪 雖然出道早過二期生 有時都計做後輩

舊皮經典三角嘴好少係新皮出現

係
實際係cover係一期生之後
但係入holo係二期生之後
好多人都叫過佢影之三期生/2.5期生

新皮都有栗子口

少咗好多

個標題已經放飛左自我

營運既
但詳情係唔知公司出錢送比佢定用TAMA筆錢買

主要返工mouse用太多
但收工又戒唔到玩手機 有一日就突然痛了

除咗空媽，其實係三期打後先有分前後輩

梗係唔係啦 上次PEKORA唔叫麵包狗做前輩先比人串

冇人睇

無人睇（13000人睇緊

隻兔咪三期
講緊零一二期同gamers之間冇分

點會呀 二期都叫一期做先輩㗎 之前冇咁熟

全部都叫XXちゃん喎

所以個次睇都嚇咗嚇
話就話 關係好 唔用敬稱好閒
但係個個叫法明顯係貓狗CP用開
pekora竟然敢用

買返個有手枕嘅mouse pad
keyboard都有啲款有pad

MATSURI:touch wife
NENE:(微笑)

三家姐唔喺度都有大小姐

ドm

佢真係要休息
盡量唔好用果隻手

玩上癮

Nene 係M (已FC)

我理解呀
所以唔會怪佢

祭會唔會強吻埋nene

計入公司既先後次序咖嘛
日本職場垃圾文化
早你一日入職佢一世都係你前輩

唔知要停幾耐佢本身又中意直播，又唔想令fans失望

都好勁，又小白又貓宮又老愛，有d想睇

鯊魚最勁 第一次見就撻人哋全名

LUNA

直接叫名

星姐的正太控好耐冇發作

又搵返之前個pro 教

Rushia係咪又係靈魂畫家黎

牙露畫乜鳩

唔好彈琴
做多d 雜談/唱歌

似係個陣試緊水溫分散投資咁？

事實係真係前輩
唔係垃圾文化
有啲真係無大無細，有個輩份喺度會好啲
我唔否定有啲疆化，但唔係垃圾

正太 少年控

公主雜談力唔高

係少年

Aqua咪話咗佢係前輩囉

好難想像到haachama係前輩

上次上白雪みしろ台又解釋左次啦

A：高Sub過我先考慮下點叫

無辦法想像到nene係S

表面上畫緊pekora
實際上畫緊pop子

點解要幻想冇可能嘅事

EN直呼其名

乜撚嘢前輩，鬼佬文化廢事理你

但你個前輩唔撚做野或者交啲垃圾出黎你都要對佢恭恭敬敬

我話佢垃圾文化唔代表要無禮貌 有實力值得尊重既人我就會尊重

利申 做緊日本公司

初號機畫到兔仔咁得意咁比面
之前兔畫個隻初號機

之前畫自己個時個樣好似唔差架喎

佢平時開台都係叫姓 加前輩
係間唔中 直接叫名

世界級好女仔

傳心：百鬼不配做前輩

睇佢自己想點
但彈琴就真係唔好啦

我畫你估

大家估下畫緊邊個?

答案

夏色近期少有既20k同接

幾得意

前輩唔撚做野

ame都係直接叫haachama
冇加前輩

都冇叫

咁事實係前輩呀嘛 唔係話你熟咗冇加前輩就唔係㗎

你要問準左佢可以咁叫之後先可以咁叫

火雞上同俄羅斯collab 又英又日 叫左名無加前輩要即刻say sorry

Haato先係前輩 haachama唔係

上邊唔係講 有冇分前後輩咩
但條片證明到水姐會當祭做前輩 即係有分
而有冇叫成日前輩只係 前後輩觀念輕重嘅分別 唔係有無

same日本公司做緊，但係我地唔跟日本先後輩文化

世二要人

haato已經死咗

A：撻朵咪撻朵
夠薑燒我

Amelia係Haachama mom

人多不了

唔好話牆國anti 你哋日本anti係鯊魚眼中都係垃圾

條友一日去3個鐘廁所睇輕小說
做d野仲差過搵個fg做
都係同我同一個post

我係貪呢到易請假 讀埋個學位就走

要打英文不了

元老隊宇宙人狼十人戰陣容
猫宮ひなた、電脳少女シロ、KizunaAi、富士葵、歌衣メイカ、天野ピカミィ、天開司、兎鞠まり、甲賀流忍者ぽんぽこ、ピーナッツくん

russia bad end一次之後開始痴左線

共嗚

同步率上升中

畫功其實唔差比起我...orz

戀愛了

開波喇

睇牙露畫畫諗起呢場

聽歌了

有咩問題？

龍貓

睇過佢打apex未

睇火雞算啦

Choco本身把聲好soft
就咁開黎聽住都舒服

不過兩個老師（郡郡）
都好鍾意打apex

老師主要玩APEX 我唔玩FPS既

把聲勁溫柔！

BBA chok聲

心心啲設計圖真係永遠都唔會令我失望

好撚正

好聽咪得

十萬年冇聽過ひなた把聲

更新後第一次撞古戰
簡直係番放工良品

個5g幾錢

老大死咗

Holo mc 牌坊舊野邊個起

3百幾 iP12 plan

俾人首殺咗

死左

無人聽船長歌回？

清楚系小白

傳奇系列算anisong咩

聽緊

呢個新到

本返工師連聽老婆唱歌既資格都無

TOA有岀到動畫wo

有動畫化過喎

點解唔用石要用木

睇緊牙露

辭咗份工去啦
老婆跟佬走喇

雖然船長自己都話唔算

要跟佬走既日日望實都會走 我地既愛情係靠信任維繫而唔係監視

正到核爆

TV anime: Tales of the Abyss, Tales of Zestiria the X
MOVIE: Tales of Vesperia: The First Strike
OVA: Tales of Symphonia

starry heavens

聽緊
等陣又阿火，之後有犬山
今晚好忙

火雞真係好少人睇
同EN另外四個比嘅話

原來係咁 剩係知首karma係GAME OP

死人連咪,pika同貓宮傾計

[想船長唱埋misono個首OP

佢唱もう一度果首仲正
sub左

船長唱歌必聽

真

啱啱睇得9000人嚇死 終於上咗20000

（終於）

點解發覺船長同羊都幾鐘意唱さぁ

屌，屯門公路又塞車

船長唱歌驚西咩，一定穿20000

屯門有一日放工唔塞先係新聞

唔塞先唔正常

有邊日唔塞

呢首好熟 叫咩

貓之報恩

風になる
貓之報恩呀

放工時間點只屯門公路塞
大老山又塞、獅子山又塞、紅隧又塞...etc.

gura把聲真係好獨特

醒起了 今日吉卜力歌回

三期生唱到變佢地定番啦喎

大欖將成最大贏家
之後塞博愛

贏

除左團長

西鐵撚先係最大贏家？

元老院狼人好有秩序

會唔會死

希望座長等陣幫手分擔下

最慘係塞果個位收唔到

睇下咩位
除非你住天水圍，唔係元朗西鐵站唔夠巴士方便

叫佢分就應該死得

佢上次先60LV
衝100

會聽到射精

屌

原來係出屯門4車炒左

船長將段英文唱到好似德文咁

FBI = 合法LLC
我都就快攞住份LLC CV去見FBI

我天水圍都唔夠巴士方便

如果唔塞既話

9000歲 合法

希望會長可以聽日可以落場玩

haruhi op好耐無聽(即mute)

個chat 屌 玩撚完

神秘嘉賓

haruhi

冇聽都mute

睇下咩位
我尖東返工住天耀緊係西鐵方便
又快又準時

錄低啲尖叫聲做鈴聲

你睇twitter就知佢奶到返唔到轉頭

唔係唔想撐,但咁.....

想聽God knows

火雞玩馬車真係非一般地廢

花生哥同mari搞咁耐都仲係殺得一個

之前twitter見到殘體字
我就unfollow左
yt仲留係度因為唔會彈出黎

我覺得觀眾要讓佢一個圈

同nene比邊個廢啲

兩邊都un哂,祝佢好運

因為好難聽

nene勁好多

見到即走
有得支那仔玩夠佢

佢兩個不愧為慘色友組合

船長30路我ok

30路先正
岩岩熟曬

キラッ🌠

如狼似虎

無人開post?

搵人開定post

成日都聽佢講むらむら

new po

船長飲歌

橙巴新Post

老大俾人投走咗

感激

當年第一次接觸Karma係條魔禁惡搞片一方通行喺條馬路夾band 每次聽都會諗返起

18:55 #深井 屯門公路 往屯門方向，近深井嚴重擠塞。
- 屯門公路龍尾：近水灣
- 汀九橋龍尾：長青隧道出口

邊個話入屯門唔會出事

今日一路番工有matsuri同向日葵陪好開心

船長